炮仗係由紀律部隊宿舍扔落嚟嘅

睇嚟親中派開足輿論機器
大家小心

好多三毛跳左出黎

大家留意下邊個係咁覆
扮理性分析+ 大大力推post

多撚謝你地以為捉到位插 自己浮晒上水

推

非《一次又一次難清場》
是《一次又一次難拉人》

觀察到新戰術：四散游擊，街坊落場

勁清楚係由上而下咁投落去囉

crazy

但now剪接到示威者扔咁

有無人覺得now開始變紅媒？

又炮仗又玻璃樽 軍火庫呀

其實好事嚟, 等多啲人模仿仲好！